賊婆咁記仇，遲d會唔會屌賊婆老母都會犯國安法

唔會啦
警局入面屌得勁過市民